一人一樣打邊爐最難頂既行為

成碟肥牛倒哂落個鍋度
明明拖兩野就食得，慢慢食唔得既
邊爐都係同最夾既朋友去打最爽

唔熟放返落去再淥過

齋夾人哋啲嘢但又唔放嘢落去嗰

雞子

唔止肥牛 咩都倒勁多落去 我要一次過煮咁多野食 做咩唔食一品鍋

唔辣個邊湯越食越辣

冇危機意識，放野落去唔小心d 搞到彈水

倒返個碗D湯落去

好核突

蟹柳唔met層膠就咁放落去烚

話說天氣涼左，咁咪約班friend出泥打邊爐，去到間鋪前，我地見到依班mk，本身我地都直行直過，無理佢，但班mk就唔知點解啤住曬，又口upup咁,好啦，咁我地坐低坐，落曬order，咁咪吹下水囉,直至D野泥曬喇，依班mk開始泥料,果時我第一個淥野食既，班mk無啦啦一拳中埋泥，我班friend o曬咀，D腸仔蛋係個口跌曬出泥，咁我緊係即刻捉住條mk屌佢做嘜打我，點知條mk無啦啦講左句淥野先中，我r撚曬頭，即刻屌柒佢睇話劇死返去文娛中心啦，可能班mk班friend知驚，佢地即刻跑走曬，留低左小mk,而我就捉左依個小mk比差佬，打個邊爐無啦啦俾人打，痴撚線

渣ga

個鍋仲有好多野食..仲要加其他生野落去....

見過食咗兩啖話唔熟 放返落去烚

用自己對筷子了完一大輪又話無野好食

屌 唔用公筷cls

浪費食物

認同 第一次同新朋友打邊爐
我本身打算一塊一塊放牛肉
自己食自己先淥
點知隔黎果個一野落左三碟落去
食到後面啲牛已經縮到搵唔返
個鍋又成層泡
真係超憎人咁打邊爐法
咁樣一次落仲好易眼闊肚窄
最後食淨勁多野